const questions = [
  {
    question:
      "Bilangan ke-1000 dari pola bilangan 1, 3, 5, 9, ... adalah ...</p>",
    answers: {
      a: "1997",
      b: "1999",
      c: "2001",
      d: "2003",
    },
    correctAnswer: "b",
  },
  {
    question:
      "Pengganti x yang benar untuk barisan: 2, 1, 3, 2, 4, x, 5, 4 adalah ...",
    answers: {
      a: "2",
      b: "3",
      c: "4",
      d: "5",
    },
    correctAnswer: "b",
  },
  {
    question:
      "Raisya adalah seorang pengrajin topi purun. Dalam sehari, ia memiliki target untuk membuat 16 buah topi purun. Pada pukul 09.00 ia telah menyelesaikan 2 buah topi purun. Pada pukul 10.00 ia menyelesaikan 4 buah topi purun. Kemudian pada pukul 11.00, ia telah menyelesaikan 6 buah topi purun. Jika penambahan jumlah topi purun yang diselesaikan bersifat konstan, maka Raisya dapat menyelesaikan pekerjaannya hari itu pada pukul …",
    answers: {
      a: "19.00",
      b: "18.00",
      c: "17.00",
      d: "16.00",
    },
    correctAnswer: "c",
  },
  {
    question:
      "Rumus suku ke-n sebuah barisan bilangan adalah 3n-1. Empat suku pertama barisan itu adalah ...",
    answers: {
      a: "1, 3, 9, 11",
      b: "3, 9, 12, 15",
      c: "2, 6, 9, 11",
      d: "2, 5, 8, 11",
    },
    correctAnswer: "d",
  },
  {
    question: "Rumus suku ke-n dari barisan 1, 3, 7, 15, ... adalah ...",
    answers: {
      a: "$U_{n} = 2n-1$",
      b: "$U_{n} = 2^{n}-1$",
      c: "$U_{n} = 2^{n-1}$",
      d: "$U_{n} = 2^{n}$",
    },
    correctAnswer: "b",
  },
  {
    question:
      "Rumah produksi sasirangan “Kayuh Baimbai” menghasilkan 30 lembar kain sasirangan pada bulan pertama produksinya di bulan Januari. Dengan penambahan tenaga kerja dan peningkatan produktivitas, rumah produksi tersebut mampu menambah produksinya sebanyak 5 buah setiap bulan. Jika perkembangan produksinya konstan , berapa lembar kain sasirangan yang dihasilkan pada bulan Juni di tahun yang sama?",
    answers: {
      a: "55 lembar",
      b: "75 lembar",
      c: "95 lembar",
      d: "105 lembar",
    },
    correctAnswer: "a",
  },
  {
    question:
      "Diberikan barisan $(2 \\times 3), (3 \\times 4), (4 \\times 5), ....$ Suku ke-10 barisan itu adalah ...",
    answers: {
      a: "132",
      b: "123",
      c: "100",
      d: "90",
    },
    correctAnswer: "a",
  },
  {
    question:
      "Rasti rutin menabung setiap minggu di koperasi sekolahnya. Pada minggu pertama, tabungan Rasti sebesar Rp9.000,-. Pada minggu kedua tabungannya menjadi Rp18.000,-. Kemudian pada minggu ketiga jumlah tabungannya menjadi Rp27.000,-. Jika pola seperti ini berlanjut terus, berapakah jumlah tabungan Rasti pada minggu ke tujuh?",
    answers: {
      a: "Rp 45.000,-",
      b: "Rp 54.000,-",
      c: "Rp 63.000,-",
      d: "Rp 72.000,-",
    },
    correctAnswer: "c",
  },
  {
    question:
      "Suku berikutnya dari barisan bilangan 48, 52, 100, 152, 252, ... adalah ....",
    answers: {
      a: "402",
      b: "403",
      c: "404",
      d: "405",
    },
    correctAnswer: "c",
  },
  {
    question:
      "Perhatikan 3 barisan enam bilangan berikut.<br><ol><li>(1)	8, 16, 32, 64, 128, dan 256</li><li>(2)	7, 11, 16, 22, 29, dan 37</li><li>(3)	2, 9, 2, 16, 2, dan 25</li></ol><p>Manakah dari 3 barisan tersebut yang mungkin menjadi 6 suku berikutnya dari suatu barisan bilangan yang tiga suku pertamanya adalah 1, 2, dan 4?</p>",
    answers: {
      a: "2",
      b: "3",
      c: "1 dan 2",
      d: "semua",
    },
    correctAnswer: "c",
  },
];
